2006世界盃葡萄牙

個年既c朗看得出唔係咁成熟，figo有心冇力，如果依家c朗去2006會唔會拎到世盃

得既就冇人反佢世一

邊有咁多如果

如果係真 應該有機會 嗰年含金量真係麻麻

個年葡萄牙？但個年巴西同18巴西情況好似

以前就一堆老野照住牙朗
而家牙朗要一個照住一堆細嘅
得番比比係到幫下手

但其實冇c朗都踢得唔差